Antifa破壞「民主女神像」 白左擁躉歡呼六四死難者是「人渣納粹」！

根本就直頭係中共啦

呢班鬼佬己經唔係左咁簡單

似係信咗D非主流派政治野,tankies

呢一年令我覺得人類真係好恐怖
韓國有邪教 美國有白左 香港有藍絲

中共美國工委無誤

本來係「中共滲透」
宜家直呈係「中共本身」

同拜撒旦既人一撚樣咁撚線

中共啲觸手已經去到當年蘇共咁嘅規模

超限戰

乜嘢都Nazi 班白左睇黎佢哋先係#ChiNazi

極左暴徒

你話中共無參與就假

世界本來就係咁瘋狂 人食人

cls

咁啦 將支持共產主義既人group埋一齊
成立一個洲用共產主義統治佢地啦
得閒收下地收重稅 你敢出聲就危害國家安全
你咁出嚟就用坦克車裝甲車碌鳩你

推

Anti-social social club

開始現真身

被爆頭既應該係佢哋👍🏻

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

呢一年先有?
你呢一年出世?

擺明中共係幕後黑手

等睇割席

其實係美國共產黨嚟有政府佢就反
唔理係民主定共和
另一極左嘅例子係納粹黨

d白左好似邪教咁既

劣幣驅逐良幣

@hong kong hermit

佢地仲要覺得自己先係優種

台灣有韓粉

班白左仲要話幾時整個資本主義受害者紀念碑
心諗不如我格硬收左你間屋 送你去集中營過你中意既共產生活啦

sorry真正共產主義係唔再用貨幣，冇稅收冇糧出，佢地可以學支那狗食草

正統撒旦教其實好正常
佢地有條教條係蠢就係罪

小粉紅攪事啫。分化唔到。

同六七暴動一樣

瞓咗幾耐？班撚人由二戰果陣已經係推共產主義

現形了

香港恐怖係有唔撚用腦嘅黃絲
藍屍做既得利益者醒撚過閪啦

仲有少部分以為自己睇穿世事嘅中二病熱狗

應該流放呢排撚樣去北韓

啲tankies on9呢個世界唔係第一日知

up

其實班友係咪行動力高啲㗎美式熱狗

【美國戰線】文宣戰難題+破解

歷史傳聞話馬克思係拜撒旦

一係五毛，一係左膠，一係真心信共產主義（其實共產主義係非常落後的理論）

做乜9

佢鍾意嘅已經唔係共產主義 而只係中國共產黨個名 佢係蠢撚到以為共產黨就係左翼 但係唔知道佢哋已經變左極右

I have no idea what you're trying to get at mate
If tankies aren't a minority I don't know what is

Connect 派縮撚曬入老母個閪

同左膠話connect共產黨有咩分別
又唔見你connect熱狗

根本中共/共諜一定有份搞
扮乜撚野
白宮條普通話片都斷到正

antifa=CCP

完全唔明個邏輯喺邊，點會俾人壓迫、追求民主嗰一班人係納粹？

無知一問 其實Antifa勢力大唔大 多唔多美國市民支持佢地

叫佢地番中國入集中營住下先

除左佢地之外所有野都係納粹

咁係你唔了解世界......

antifa就係一班極左痴線佬
喺佢哋眼中唔支持共產=nazi/fascists
但佢哋無視中共根本唔係共產主義

Antifa=SJW

完全諗唔明做緊乜

送依班鬼佬去支那住十年先啦
咁撚鐘意共產黨

做到咁都仲叫social justice

呢班咩人黎

極左版既熱狗

左膠*

呢一年?
ching訓左幾耐？
細路仔都聽過isis個d啦
跟本以前一直有依d組織只係網度宣傳
依家浮哂出黎咁

點解爭取民主自由，要求國家政治改革，咁就變左納粹既？成班弱知Antifa 講個point出黎聽下！

國際戰線

玩到咁大

佢地算左膠？

佢地唔侵大愛阻膠玩啦😹

用班白左換返六四班中國人返黎就好
當年班學生就用自己生命想換佢返黎
依家班白左就想摧毀佢

佢地依加係歌頒緊極左
話antifa係anti-fascism 同anti-capitalism
琴日我reddit屌尻佢地左仔都比人狂downvote
重話極左係最好

天滅共產黨！

Tankies 全部都係以為自己獨醒，同埋佢地其實唔係支持中共，佢地只係支持communism in general, 佢地好似仲有個網上電台，有唔少人follow

其實我一直都唔係幾明發生咩事
antifa 係反法西斯 但其實係極左共產主義?

同埋佢地依家到底想爭取啲咩
殺死黑人嘅警察被控謀殺 如果唔鍾意trump咪今年投票換咗佢囉
咁佢地依家係想政府作出啲咩實質嘅回應/行動

睇隻手顏色都知咩人

依班人真係too young, too simple, sometimes naive

tankies係咁 white suburbia middle class聽到人哋話communism就以為=正義 9成9連marxism-leninism係咩都未知 好似當年係唔係都話自己係buddhist嘅hippies咁

地溝油，大頭奶粉，各元素食物
連官員都可以拉得
小粉紅屋都被人拆撚埋
頭一年係精神既
佢地捱到十年先講啦

無錯

連登好多呢啲白痴仔

真係

Antifa=共產國際

準確比喻

笑咗

antifa

唔駛啦
全部空投去大陸算啦

咁點解自稱極左嘅人會支持根本唔係左嘅中共？

屌 on9

Antifa 係自稱反法西斯既共產主義狂信徒
死撚哂都唔抵可憐

其實每個地方都有，分別就有無制約佢地的機制，言論自由

癲撚線

港獨係左派
支持小店係社會主義思想

屌

支持陳興道追擊白左

civic nationalism 難d拉去右喎

整個真人show，要捱一、兩個月都未必得

去北韓仲好

咁中立都係藍絲啦

本土先決喎
右派啦

選擇性失明
好多加入antifa嘅人都係睇嗰啲communist memes 但其實唔了解政治
佢哋支持嘅共產同無政府主義根本離地到仆街

露底了

因為共產中國繼承咗蘇聯.

又係讀少少書，識少少字，喺本書求其搵到D字就dub入去既垃圾白左

連登仔真係惡死
今年先知好過永遠都唔知啊樓主！

咁都破壞
得中共做得出

連登仔唔識分antifa 同tankies 架

中共根本就係邪教嚟
全球周圍洗腦

真共產係無政府,無階級,無國家,各盡所能 各取所需.其實得社會主義先可能有機會實行到.

2020年仲有人支持共產主義嘅都係弱智，應該捉佢地返精神病院

鳩估

納粹 =反共(蘇聯)
香港 =反共(支共)
victim of communism =反共

納粹 =法西斯
反法西斯 =反納粹 =antifa

所以
victim of communism =納粹 =香港

antifa =反納粹 =反香港

痴撚線

香港人優先
你睇吓嗌American First嘅美國人，唔俾人當alt right都偷笑

但係其中一個反對政府干預市場嘅論點就係會扼殺小型企業
但係經濟上香港人真係好難右，但係其他嘢就亞洲人保守思維

呢啲其實係tankies 黎，佢地有理冇理敵視西方社會，擁抱中蘇呢啲違反人權嘅「共產」政權。
真係理性嘅antifa 就真係會去屌中共係法西斯，甚至支持香港抗爭

到時佢哋會變成上賓！

係最理想 但有人性呢樣野係冇可能實現

共產意識起源都係nazi

行為都好反人類 同撒旦既思想好撚似

做生意即係邪惡資本主義, 要燒
有錢過我即係唔公平, 要搶
開合作社 土地改革 全民耕田 上山下鄉 大躍進

勁共就容易搞，用叛國罪一獲起曬佢

bad optics

我寧願佢哋全體反香港企開啲啦左仔

世界咩人有，為反而反

你on9架？Karl Marx 同Anton Drexler都分唔清？

其實資本主義都違反人性,因為大多數都唔鍾意返工,都唔返又冇錢.我覺得中間路線先係人類社會未來嘅出路.

共產早nazism好多

Stop please...

到時候派糧票又好 收收入稅又好 果個政府話事啦
總之我話你夠食就夠食啦

跟本就係美國共產黨

咪喺 都唔明白點解連登嗰啲人當tankies = all left-wing/liberal 以偏概全

知下點分兩者有咩問題?

嗰啲係tankies 同 antifa 係兩回事

韋拿踢法似我.jpg
連登真係智力墳場咁嘅說話都講得出

呢班賤種黎
個comment講資本主義個問題
搞到幾多人因醫療/營養不安而死
班柒頭連常識同logic都錯撚哂
留個comment都要柒俾人睇

冇諗過tankies原來係真
成日以為係啲人係twitter troll下算

無問題

但，tankies就係antifa嘅思想最直接純粹嘅體現
就好似和理非同勇武咁，你會唔會當係兩個陣營丫？

咪又係支持極權，不用分那麼細

我就睇死喺人性既黑暗下根本實現唔倒真既共產主義 求其比個有少少私心既做leader就夠收皮啦

可唔可以唔好成日將香港勇武拉埋antifa黎講？香港勇武做野係有底線，ok?

死撚開啦 屌你老母左狗

吓，香港（理論上）已經行緊laissez-faire capitalism, 仲唔夠右呀

人類公敵

呢個係韋拿踢法似我既問題

antifa唔咁做我都有D擔心
而家放心了

就係無人會提倡再右啲呀

Antifa太公廁包埋tankie

不如嘗試下唔好吹奏極左暴徒 thx

屌你識唔撚識中文架，睇多次
我係攞緊和理非同前線比，ANTIFA同勇武都係前，但背後嘅意識形態係相反，OK?
閱讀理解零分

不如嘗試吓當佢哋係敵人 thx

呢個係港英同中央政府主導
獨立到香港人話事可能會改變

諗下好啦，黨入面嘅人點會無啦啦信外來人

就算佢哋真係你所謂嘅太公廁 （雖然我唔同意antifa 包括 tankies) 咁樣都冇理由一筆過抹黑所有antifa 甚至整個左翼 正如你不滿部份黃絲 唔會話成個陣營都係垃圾

咁你講清楚d，定你書寫能力有問題？
你幾既有講兩者背後嘅意識形態係相反？
同埋tankies幾時無割antifa？你都比喻不倫，on99

正常左派期待既係anarcho-communism/democratic socialism
依家d junkies 係純粹列史毛搬撚晒出嚟

打阿婆打細路搞下民主女神像就反到 fascist

所以我哋應該及早預防，唔好俾呢種有毒極左思想係手足之間傳播

好唔同啵，和勇分別係抗爭手法，理念係一致好多
tankies 係咩西方媒體都唔撚信，盲目支持中共呢啲政權，antifa 係話中共係state capitalism, dictatorship同oppress minorities 係fascism 啵
你都唔會覺得社民連同中共係同一樣野啦

咁唔行laissez faire又未至於極左掛
有路徑依賴
香港唔會左得去邊

or just simply anarchism

似係你有問題多啲

"你幾既有講兩者背後嘅意識形態係相反？"

你究竟想講咩

"同埋tankies幾時無割antifa？"
幾時有割過，而且antifa本身不嬲都係咁做嘢

只係據聞

唔行laissez faire當然唔係就等於極左，但antifa係極左丫嘛

你幾時有講兩者背後嘅意識形態係相反？

咁你咪照支持antifa

係
有d好極端會覺得資本主義下嘅民主自由法治道德文化價值觀全部無意義
所有野都係為資本同權力服務
唔係話完全無道理
有d野值得改革
但有班人好易上腦然後變到老毛咁

幅political compass係咩意思？

除非有實證，否則我當無聽過
謠言始於弱智者

屌你老母扭曲我說話
我一開始就講ANTIFA係敵人

哲撚有咁嘅傾向唔出奇
同埋capitalism比人嗌到好空洞
應該只係講需要左傾少少姐

咁你叫將Anitfa同tankies拉埋香港和勇黎講

咁你仲將Anitfa同tankies拉埋香港和勇黎講

連登呢幾日有條友係咁幫antifa洗白話唔係

收皮啦，Fake news！

係喎，antifa嘅嘢，香港以前根本無人識

我諗佢都只係支持政府適當程度干預市場

即係見到班死tankies我就變身納粹掟撚哂佢哋落街 如你所願

啲人死左去算喇 地球敗類

最多只會係支那電視台見到反法西斯週年紀念閱兵

呢啲時候係咪應該要Twitter

Pro-China Government supported organizations now try to instigate national sentiment and attempt Influence election

其實中國既共產黨係完全資本主義，得個名係共產。啲鬼佬唔好盲相信先得架

其實侵侵唔應該視antifa為恐怖分子， 因為呢啲全民公敵簡直係畜生

唔好屌人哋啦

當年香港大眾對本土派幾殘酷，今日美國大眾就會對佢哋自己嘅本土派一樣殘酷

吃力不討好，留返畀佢哋啲本土去做

你屌人，只會令人憎香港人

有冇人post落r/TumblrInAction?

但其實ANTIFA係玩咗幾十年，30年代係德國開始
(無錯，同德國國家社會主義工人黨同期）
係美國比較顯眼啲，有留意美國政治或者上開4chan都一定會聽過個名，係侵侵今次拉咗上水面俾啲normies知

antifa反本土架喎

睇開lauren southern知

第一幅圖又極端咗啲

On lun 9

here here

畀侵一網打盡班white trash 共諜 叛國者

lauren southern j出血

不過結左婚

ANTIFA係歐洲仲好興。

佢又唔知我係香港人
佢最多知我唔係native姐

幾時先至可以消滅共產黨

好似叫horseshoe theory

咁都關熱狗事

b都生埋
btw 巴打有冇睇埋rubin report
有集black conservative自己講BLM

仲有Thomas Sowell講 Discrimination

好耐無睇呢d外國時政節目，以前睇係睇佢地狙擊d女權膠，笑到我hihi

我夠知

諗起當年香港人點對本土派，你就知你去叫醒啲人，你會有咩慘烈下場

不過，點都好，AOC對奶奶係無得輸

Antifa喺外國俾人恥笑咗好耐係on9仔啦

仲有班今年先知佢存在嘅on9仔話要stand with antifa，心諗做乜鳩

兒登仔：咪即係左膠

睇Milo同Ben Shapiro狙擊佢哋先爽

其實有陣時佢都可以收下把口
佢真係完全當民意係屎咁

AOC不了
Ivanka正好多

Ben個妹
4chan班賤種一路反猶一路j

共產根本冇可能做到 妄想黎嘅
成班on9空有幻想

AOC不了＋1

this?
睇睇以為自己睇緊ben

講女無圖？
go to gulag

點解個妹又正又大波但呀哥又矮又雞仔聲

但佢老婆係doctor喎

佢成日提自己老婆係doctor

地平論都有人信啦

其實據我所知，班藍屍一樣覺得黃屍好恐怖，唔明點解香港突然有咁大班邪教徒

一齊去屌佢

Antifa一係共諜一係新納稅軍
無其他

Hong Kong Hermit係白痴仔
個嗰Josh Jackson真係on9仔嚟，中共講無控制香港警察，佢就信 lol
咁我話跳樓唔會死，佢會唔會去跳？
好Typical唔用腦，同無反思能力嗰種人

唔好唔好

等佢兩條左膠自相殘殺仲好，唔需要哂力水

唔係我9up
有tankie真係睇cgtn chimdaily嗰d

啲仆街仲話connect左翼
最撚右就係呢堆撚屌
移民去支那啦

政府唔理唔撐死都無人理

當地反共嘅會點對付呢班人

痴線呢班人係咪邪教嚟㗎

Antifa真係唔好亂搞你一行埋去佢都會係咁屌你

保持20秒距離，Antifa之流唔係我哋嘅盟友，左到走火入魔基本上係冇得救

同藍絲無分別，唔係無得救，係跟本就係政敵

bunch of degenerates

係政敵嚟因為理念差太遠

普通左翼肯講都可以說服，但同Antifa講真係引火自焚

係 其實睇教條佢哋仲正常過天主/基督教

睇個樣呢個應該係改圖嚟

anarchist 反 tankie 架

拜撒旦有咩問題？

pinochet

第一眼睇以為係人體彩繪
等得仲搵緊佢粒lin係邊

有overlap

64明明好多係反改革開放帶黎既問題。
雖然都有一部分係想加速資本化，幻想資本主義會帶黎中國民主。
但更多係反官倒反腐敗好多市場化既問題。

唔講爭唔爭民主，左右黎講，參與64學生同工人都偏左多掛

根本係文革紅衞兵，以家發生緊既就係美國版文革，中共發動

anarchist != ancom

呢個世界有樣野叫 individualist anarchist

呢d真係鬥左

成個光明會都信奉撒旦wor...

六七暴動啲friend

理論上唔應該係
不過個個都用 antifa 嚟講班仆街冚家剷
過埋今次
呢個字永遠都會係解垃圾

有過之而無不及

覺得藍絲呢啲叫醒嘅，

你對唔對得住下一代？死五毛

好希望佢地移居支那

因為佢地根本冇撚理解過支那邪惡政權

其實美國咁多年都唔少邪教 戇鳩宗教團體

bootlicker 不知自由為何物

淨係識得奶鞋底

班撚樣係想做共產主義嘅阿頭咋嘛
你叫佢做共產主意食草嗰班佢即刻話你係nazi啦

係中國一早坦克碌豬啦重有得你偷野遊行玩成個星期發表on9言論

好事黎 今年班牛鬼蛇神出晒黎 美國人又可以望清D 一穫掃晒堆垃圾佢

真定假 字幕好似唔係咁

今次Antifa死梗

成出野都係度diu共產黨😂

特別係嗰劇場版

好耐之前有睇過 好似冇呢個字幕咁明屌共產主義
不過睇啲情節話對方國家死幾多人都冇所謂 主角就話政治取向大於一切嘅軍隊根本唔係軍隊
都知道係屌共產主義
上面啲字幕記唔記得係第幾集出現

嗰班獨裁國家有和牛都係因為民主國家完全冇限制自己啲企業外流
正常嚟講 要自由先有和牛 唔要自由唯有食草

因為collectives沒有一個無辜的#

鬼佬左膠同中共真係一擔擔
班人又當睇唔到

極左=極右=極權

加洲

咁鐘意中共去中國住啦

你覺得班廢老藍屍係既得利益者

應該係劇場版

殺死瑪麗蘇果集嗎？